如果見到人想衝，請唔好同佢講「唔好搞事」

而係同佢講「今日唔可以再有犧牲，他朝會同你一齊企係前線」

犧牲咗一條人命換嚟既團結，要好好珍惜

林鄭都話69百萬遊行冇用
612先識驚
大家識做啦？

今日係做比美國議會睇 等佢快啲通過人權法 唔好搞事

唔係次次衝就得 今日打既目的係民意戰

「夜d先沖」

唔係今日，起碼係遊行隊伍仍然有老有嫩既時候唔適合升級

我絕不反對612升級行動，但今日希望大家至少等遊行尾聲再計劃

追求民主自主保衞家園
求生唔係求死

其實係聽到美國制裁先識驚

係，今日絕對唔適合衝，但又唔希望打擊前線，大家心平氣和咁講好佢

都係
執生同埋唔好割席

係 呢個先係重點 快唔快D過到睇今日

希望美國巴絲講下咩情況

希望美國唔會因為「暫緩」而放生
但只要今日夠氣勢，仍然比到動力美國制裁

岩丫，唔好分化

今日其實係曬冷
話比政府知我地唔要暫緩
唔要袋住先

要講加油 一切小心

泛民做到不譴責不割席，勇武派都做到冷靜顧大局

不撤不散
釋放示威者
嚴懲使用過度暴力警員

有人話北角有班黑衫鬼會搞事

鬼你老母